求救！老母部手機唔見左

是咁的，兩星期前因為老母部電話壞左，作為學生哥既我sem break叫做搵左幾個臭錢，於是出左部黑色sony xz premium比佢，點知岩岩家母放工返黎，話佢今晚大約8點係土瓜灣既九龍城碼頭唔見左部電話，唔知會唔會咁岩巴絲執到部電話，有既話可唔可以tg我，薄酬

tg：

六千大元新機，唔拎去收賣佬？

give it a try

我傷心啊，日返夜返parttime，諗住tum老母開心但反而搞到佢而加咁傷心

已經熄左機，連接唔到

幫推

pish

多謝

感謝

祝執到樓主媽媽部電話然後據為己有個條友生性病

買比兩老用買番d大大部中價機最好。

祝你搵得番，雖然機會唔大。

拾遺不報真係好賤

結果如何？

搵唔到

我老母仲係到話佢條命用唔到靚野